林鄭錄音證明左一樣野

就係中國既死線唔係1/10
同時對香港既經濟境環唔致在
拖長線作戰=不怕美國民主及人權法案
點解?
因為民主及人權法案係針對建制派及政府高官
共產黨完全可以置身事外
所以只有將火燒到佢地中央官員
先可以救到香港

如果係固意流出，你就係想用「我地冇死線」去打擊我地
總之佢講咩都唔好信

邊有咁多錄音流到出黎？唔好信

要制裁埋中共官員、家屬及海外資產
美國回血刀

一條錄音都叫多？

好明顯係有意流出
唔正式地講，但實質又講左，睇大眾反應
你又冇證據一定係林奠講

你覺得佢唔知呢段錄音會leaked

之前都有一兩段架

哦，咁玩足一年!

有無link reuter 死左link

重點唔係流唔流出 我單純講數量姐

有無咁多流出呀懞L？
閉得門會議都入面講入面散啦，重會錄個音用黎流出比大家聽？

一條錄音都嫌多

諗下"流出"嘅用意係咩仲好啦

五毛
Fifty Cents Blocked

邊有咁多錄音流出? 裏面所有野相反就岩
I don't think there is so many so called leaked recording, i guess all are in opposite meaning

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

證明左樓豬鳩up

上面講緊 有無咁多錄音(唔小心)流出。
下面誤會以為講緊個錄音既數量。做乜撚

我覺得9成係自己放風

自 leaked

不如諗下點解會流出 咪傻

針對建制同港官都係好事, 等佢地唔會聽哂中國話

太傻
D建制高官海外損失幾多
阿爺幫佢補血
D小魚毛可以有幾多身家比人封鎖